helshsibalskdvelzjdjsk

Veiskalbegosnslsovsk?93!/&!beowizveoalldvsikabehizh

知我講乜就有得分

又唔係有錢分 唔想估